# Fouille de Données__

Fouilles et traitement des données«  Impact du Covid-19 sur le trafic aéroportuaire »

	Chargement des données dans HDFS
	Interroger les données sur HIVE/Sqoop
	Développement des scripts d’ingestion de données flume,scoop,HDFS
	Affichage du pourcentage du trafic dans le monde 
	Environnement du développement : Cloudera, Python, hadoop, Hive, Sqoop
